黃智旻真係正到pk!!!

黃色頭係特別襯佢請支持黃色經濟圈

Jimin鐘意seulgi

係 全世界都鍾意seulgi😅

Jimin講過話鐘意red velvet

我夠鍾意

睇左黃智雯

老女人不了

屌下何妨

你二五 不了

你鬥雞眼 不了

又屈我鬥雞

主流意見話係

樓主求愛不遂屈我鬥雞 大家睇清楚樓主

即係你對yeji求愛不遂

no comments

搞唔搞笑先

有啲明英國佬心情

如果係黃+2會順口啲